【FC嘅核彈】傳媒曾多次去信查詢，警方疑因死者身份敏感，耗時多日才確認浮屍身份。

無論真相係點，警方故意低調處理案件係事實，
比照失蹤人口，其實好快已經可以確認死者身份，例如高秀蘭自殺案件。
而女死者9月19日已經係失蹤人口，警方其實一早已經知道死者身份。
甚至VTC上星期已經得知陳彥霖死訊，並可以回應媒體。
蘋果亦多次查詢但係10月5日先回應事主為15歲失蹤女童，仍唔肯確認浮屍身份。
直至蘋果要口頭質詢，警方先於10月9日口頭確認，油塘浮屍身份是失蹤陳姓女童。

記者請去問

如果因為死者身份敏感而要低調查案，

唁肯確認浮屍身份，

警方嘅所謂專業(我唔覺得有)去咗邊?

係咪做任何事受政治審查 ?

推 你問佢死因 佢一定話無可疑 / 查緊
但係政治審查 偏私已經係事實

push

推

核彈點係
如果因為你係黃色就唔查案
呢個社會好危險

根本一早係有人上嚟爆咗料
到依家警謊先講

仲要全裸

依單野十月一日前發生架

低調處理案件
一早已經知道死者身份

如果藍絲 / 強姦犯 真係殺咗你
警方為咗避嫌而低調處理
呢個世界會點

真係核彈嚟

警方做法一直以嚟都係鼓勵緊人去傷害示威者
由報警唔捉人 到因為避嫌而低調處理
藍絲真係會覺得殺人冇後果

如果你係黃色/ 示威者 你死咗要多幾日先會通知你屋企人
呢個法治社會真係好恐怖

今次可以因為你黃色唔確認身份
下次就可以因為你黃色 有可疑都唔查

邊度話佢全裸?

點解今日先講
因為今日就係死者出殯 隨時已經火化左
懷疑警方刻意隱瞞到最後一刻先俾公眾知
等你地查都冇得再查

哦
睇到

仲有之前荃灣果單

如果因為你係黃色就唔查案
大家慢慢被人「真換血」

點解1/10前唔公開

如果1/10前依單野出現就更加大鑊

今日火化？

單野好可疑

屍都唔驗

查案絕對唔可以有政治審查
延遲公佈 = 少咗線索

警方為咗避嫌而低調處理
呢個就係林鄭嘅法治社會

點解可以冷血到咁既田地

Tui

屌你老母臭閪

P

Push

敏感？
即係你都知大鑊啦？

重點！

充足時間消滅證據

佢地唔會查自己⋯

黑警：又有示威者死 反正唔關我事 為咗避嫌唔查啦

VTC 都好鬼

首先佢攞到女童身份證明先

仲要收到料唔公開

延遲公佈 = 少咗線索
路人見過都唔記得

可唔可以推到上國際 真係核彈。。。

其實今次已經係有可疑都唔查
下次將會係係你面前殺人都無事...

延遲公佈 = 少咗線索
路人見過都唔記得啦

如果係咁真係天理何在..
死不眼閉...

其實一直都係

佢老母係深藍
應該要求popo
唔好公開事件
呢單案真係太多太多疑點
佢身邊所有人都有可疑

只要政治唔正確
就可以合法強姦及殺人女童
呢個係咩政府

連死咗都要受不公平對待..

我訓唔到

重點係 延遲公佈 = 少咗線索

今次擺到明拖 到拖唔到就話坊間有假消息想陷害警方
有證據既 歡迎主動聯絡警方
我真係屌佢老母

所以要消算所以警察

同大陸一樣,公安殺左人就直接火化,怕你驗屍

藍絲：只要殺藍絲 警察就唔會查

死者下陰同乳房可能有肉眼可見傷勢

所以故意拉布到火化埋

深藍父母估計已收錢
同我估計一樣

究竟要幾癡線先可以為錢令個女死得不明不白...

真係已火化？

公關 ＞ 查案

而加要推上國際就係警方刻意隠暪事實，831太子事件及呢單15歲浮屍⋯⋯

TRUE 查案國際唔多buy

（全部入哂黎）屌你老母死黑警，你殺左我地幾多個手足

要驗屍！

ER

沙田義士自殺單野就係比藍絲父母趕出家門又唔想露宿所致
深藍係會主動害自己仔女
有錢袋就更加願意同高興

班人同紅衛兵一樣

手足，請你在天之靈
保佑香港人幫你報仇
死黑警全家不得好死

咬撚住哩單
所有死者都可以尋怨得雪

身份因咩敏感？

因為佢曾經被捕？

up

係 加 網上講咗好耐

係

POPO: 被捕人士 查案? 不了

到時只有兩個結果 藍屍殺人冇後果

同埋手足為自保帶武器出街殺藍屍

或者，兩樣一齊出現

問題係殺咗人 平民好難查

見到可以阻止 見唔到點算?
好難搵到真相

有冇想過唔係D狗做、或者係上面派人做呢？

查案都要政治審查 痴撚線呀

政治審查 > 查案

尋寃代雪

只能靠身邊朋友 家人

如果獨家村既，真係識定啲朋友好啲

見識過佢地m9都話無可疑 我地係咪應該唔計較單命案係咪關手足都要了解清楚
都唔知以前究竟有幾多命案既受害人 因為黑警話無可疑而死得不明不白
sorry for 1999

咁冇計 佢地殺人時 警狗唔查 冇人知

只可以靠身邊親人朋友

所以如果真係有第一單藍屍殺人

全民帶武器自衛

其實已經有過，將軍澳僆儂牆藍屍斬人，警狗一開始係連查都唔想查，好彩個女記者保得住條命

其實我覺得經過個單開始，全民都要帶野自保

將軍澳藍屍差啲殺人案，警狗原本係連查都唔想查

依加仲要班狗更加冇人性，槍都開埋，有示威者出事一定見死不救，甚至保啲殺人犯

全民自衛係唯一出路

好心寒

唔好再話自衛自保係私了

當示威者有生命危險，班狗係助䄂為虐，視而不見，落井下石既時候

人民只能夠拎起武器自保

將軍澳僆儂牆斬人案係好例子，一個幾月前警狗都話肯拉條仆街

睇下一個月後，藍屍的士撞人有片，班狗扮睇唔到，甚至拉同告示威者

香港法治已經保護唔到香港人，香港人要自己保護自己

每個人有定心理準備 香港即將進入無政府無警狀態

法治已經死曬

當執法者都不停犯法既時候

有邊個可以制裁佢地 有邊個可以控制佢地

謝sir 拎咗綠卡後，拿拿爆

佢老母男朋友係狗
淨係呢樣野已經聯想到好多野

搞到要記者當面問真係好核突

反而個timing同謝sir去美國 又咁巧合？
今晚好多事一齊爆，有d奇怪。
d狗可以死口唔應，你地都無乎，但就今日應。

另外，近日無裝修同開花，係旺區同商場靜得可憐，係咁嘅情況下好難justify要用緊急法。黨鐵又就黎開返晒，會唔會有風向令出面亂d?
等多d人出黎開花？令外國唔撐香港人，過唔到人權法？
無裝修或開花，d狗好難喬裝駕禍。

今晚好多人都未必訓得著，但要冷靜，唔好比“仇恨“充昏頭腦！

呢個就係林鄭嘅法治社會

er.sir咪又係答你 吾係阿 警方做事5會偏私
Case有同事跟進 5方便透露

吾555 but thanks

咁多日路人見過都唔記得啦

蘋果

屌 推去美國搞啦

唔係蘋果真係冇人知咩事
真心想問個女仔同學屋企人呢？？
咩料？？

又偷偷地運屍啦屌你老母

冇其他媒體報

721元朗事件後
成個社會都好恐怖好危險
警甴唔執法同何妖不斷鼓吹殺無赦
正正鼓勵緊藍屍可因政治立場而滅人口

試諗下一位藍屍可以因為大部分港人唔愛支就係架西鐵列車上搞恐襲都可以
仲分分鐘有獎勵
手足即使召喚神獸講緊都係小懲大戒
而藍屍全部都下下致命
「中國人打外敵唔勁，但打漢奸最醒」呢句正正反映大部分藍屍既心態
香港到宜家都未有大型人道災難都叫係咁

早應該呼籲全民拎架撐出街

佢咁做遲早玩火上身

如果藍絲 / 強姦犯 真係殺咗你
警方為咗避嫌而低調處理
呢個世界會點

推喔
今日咁多單野 我地要頂住
擺明敵人要我地難受
清算在即 我地要撐落去

休息下 聽一下Motivation Video
推薦List:
英語系

Les Brown🇺🇲

Jim Rohn🇺🇲

附中文字幕：

Anthony Robbins🇺🇲

香港系🇭🇰
真香港人 Brian Cha
Facebook 官網：

被全世界睇唔起？我地可以贏：

一直都係
只要你支持政府做乜都得

姐係點？

逆權公民就係為左掩飾先趕住火化
依家今日講完今日火化，係咪有啲異曲同工之嫌

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

選擇性執法

想知死因係咪法醫調查？而法醫屬於衛生署，可獨立寫報告？

今次真係要煲大佢！為死者討回公道

人治社會

好多案一句「無可疑」就唔查
不論立場。就算係無可疑，匪犬有查過案，係咪有紀錄入落電腦度？

支那

真係唔敢想象想死者生前受到點極大既傷害再掟落海